【逃犯條例】星展警告衝突倘升級 恒指恐暴瀉9000點 樓價跌三成

唔好衰比佢哋睇

教我我哋點做喇

埋

快啲升級啦屌
仲等咩？

係就快D

咁少

林鄭每次煽風點火都跌市

想買樓就要全民勇武

上車了

焦土有樓住

仲唔快D升級！我要買樓！！！！

星展係新加坡銀行

我有樓都唔撚驚
更何況無樓個啲？

依家唔跌
2047都一定大瀉
即管跌啦

繼續吹
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

快

快啲跌

Ok持續升級

樓價跌三成

三成咁少

個個都睇死十一前會收皮
我哋就話俾全世界知無論十月一號係點
香港人都會上街落北京面

攬炒

警咩告， 報喜就報喜啦

點做呀死坡佬

發達路線
買遠熊 然後上街勇武

得三成好少

就算立即停止都唔會升到三萬點啦
香港經濟咁差同貿易戰
鳩up 到

跌夠 9 成最好，你班仆街有錢有無做過咩幫香港人？
創造財富唔分落黎自己食晒，你忘記咗無下面既人頂住。。？
最後咪大家攬炒唔頂你等你仆街。

樓市跌得果三成

上車呀

我話跌18000點

點計出嚟？

攬炒啦屌你
地產商害左香港咁多年係要還架

自住既樓價點跌都唔會影響到

咁都無200000個簽名？

抗爭成為入市上車既好時機

攬炒！

咁先跌3成,屌你老母

支持升級

3成冇d少

先至9000點? 先至三成?

睇死我地下話!!!

巴打

收到！明白晒

關我撚事

屌你咩 3成咁少

升左三倍你同我跌得三成，有無搞錯，即係玩得唔夠大啦！

衝一衝跌三成 係就衝多幾次啦

終於上到車啦

坡佬亡港之心不死
係焦土好伙伴

3成成

正打算同女友買樓

以後唔洗媽咪麵

2萬點我幫你

快呀

呢d咁嘅情境只係間間銀行都會做嘅壓力測試
手足唔好咁快咁開心
同解放軍出軍差唔多
只會講唔會發生

唔食唔住都要21年先買 跌咗三成仲要14年 跌咁少?

點著個火準備拆天

唔好呃我呀,一定要跌架

恆指跌到14000㸃，樓價平均$4000先叫我

林鄭上任年幾都唔只升咗3成啦

如果換到香港人嘅自由同安全

我相信一班業主們蝕個幾百萬有乜所謂

你估成班業主真係好想玩計時炸彈遊戲咩
個個鬥快上車鬥快賣唔想自己做爆煲個個
幾撚悲哀

衝到跌9成

不夠啊 多d

Ok

係就快 唔撚好等喇

焦土上車不是夢

屌你跌9000 點樓價先跌3成

幾時入城呀老解

好想同全中国一齊食草

三成？

唔係唔升級

咁咪好囉

係咪架，正呀喂

咁令人興奮

點解我點睇都覺得係good news?

共享做中國人既榮耀一齊做大灣人

正WOR
果時沙士幾十蚊食勁多野

經濟好有股份同N個月糧都係中高層

坡狗仲未明香港絕大部分經濟好係分唔到錢

快啲買熊
再出嚟勇武
咁就有樓住啦

咁正

三成咋？

快！

眾籌個基金買哂熊
全民勇武

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

等左好耐

最少減左5成先去返正常樓價囉

好！

支持

跌好少

係咪呀 唔好氹我地喎

跌三成會唔會太少

好彩抽唔到居屋

我要攬炒！

起碼跌一半先返去正常水平

跌三成都唔算跌
只係去返幾年前個位
跌超過一半就話佢跌

終於有機會買樓啦

33000都嚟緊仲唔call爆佢做人做鬼靠呢舖

跌三成我都未買得起
唔關我事

啲樓本來就唔撚值咁貴

買定熊，贏錢再買gear

肯定唔會,

我要攬炒

持唔持續都仲可以睇好
真係睇幾時有黑天鵝殺撚死你班仆街

我好多cash,好想佢跌

要攬炒，一定要全民勇武

跌淨3成得唔得?

Ok you win

Yes

升級喇仲等乜 等梗買平樓

係唔係真架唔好氹我wo

三成真係唔多夠，我要跌七成先上到車

50 萬元一層淘大花園不是夢，準備入四至六間，all full pay

正呀

跌淨3成就差唔多

跌得3成唔夠呀

7折都買唔起🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

跌呀!!!!入貨呀!!!!!!!!!!!

+1

👍🏻🎉

老解屠城，戒嚴一樣入貨

第二日再攞坦克碌爛你間屋

新加坡啲估計咁保守

上車

禁錯負評
推post補返數

3 成咁少？
算唔算救緊市？

等咗幾廿年，買樓嘅好時機終於嚟啦香港人！！
支持繼續升級

買樓買樓!!!!

我淨係知今日升5xx點

已經錯過左沙士，唔會錯過呢次機會

居然只得30%
大家應該以跌50%為目標

林鄭寧願攬炒都唔想放棄眼前利益
賤撚到

LE個真

跌三成 都唔知有無三成人買得起

經濟成果淨係比吸血鬼毒享

攬炒

快啲啦攬炒啊

可以放核彈了

今日先升五百幾點喎
姐係遊行有助股市啦

星展提醒我地唔遊行就會跌9000點呀

3成 係咪去返2018年中/頭位都未有?

正

gun!

樓價跌3成
咁小

得三成？點撚買樓

上車機會

啱呀+1

樓價最好跌七成

睇小我地？
跌剩9000點ok?

好主意

跌多啲先買到樓 香港人加油

我諗今年10月1日會係二十二年黎最多人支持國家嘅一日 我地應該訂多啲共產同軍旗送落街又唔犯法又正中痛處

聽日林鄭會出黎煽風

跌3成應該未夠錢買, 不如跌夠一半啦

跌3成班窮撚咪一樣買唔起樓

上車上樓靠曬佢

跌三成都無錢買
你話死唔死

跌夠4成比佢睇

星展 = 新加坡

即係300萬樓會用210萬就買到呀？
唔錯喎

恆指近期先急速反彈，映日灣剛剛都加7%推盤。9月1號學生開學示威活動應該慢慢靜落黎，

年年都吹跌幾多成，跌左10幾年都未跌

香港市民齊上樓不是夢
示威者再次成功爭取 香港英雄

先3成。。。。 升左十倍喎

好消息來的!!! 支持支持支持暴跌快來. 樓價跌回沙屎價

去到咁樣都只係跌三成

cls dllm

Go go go

三成咁少，沙士到而家升左幾多，人工升左幾多

屌，得三成？？？

快啦好無

上車機會嚟啦

講緊升級完出老解？

你搞錯咗啦

唔遊行會跌500幾點

之後跌到去9000點

快d

恒指恐暴瀉9000點 樓價跌三成
就係我地既目標！
沽！沽！沽！

勇武

等左好耐，唔好鳩up

有請小鳳姐

好

咁少有乜用?

跌3成都買唔到

支持攬炒

出坦克跌幾多?

唔係一向有共識你唔回我訴求我地一定落你面咩

聽日即刻升級

170萬人上街你政府咩都唔做然後叫我地比面北京?無野呀

要升級了！

YO

我來了

神助攻

All in 7500

樓價跌3成太少喇

好wor

2000萬既樓跌到1400萬

星展不如又dump多次保險箱

按呢個預測睇，真係無得唔升級

繼續啦，唔跌到低正契弟

等左個市跌好耐
目標係 樓價跌90%

支那坦克車，偷工減料，甩頭甩骨，我信香港地產霸權起樓硬淨過支那坦乞車

六月到依家啦
點解佢地仲咁天真認為唔會去到10月

唔係好事黎咩

通常出得呢啲消息既最後都係大手入市

焦土

和理非可以退場

咁要立刻升級

識做了

總之明白了，多謝星展指點
唔怪得政府同黑警日日都開記者會撥火啦
原來真係驚遊行唔夠人

樓市只跌三成？跌淨三成得唔得？

大手入熊

咪9up啦，抗爭咗咁耐，都仲係26000呀
侵侵放個屁都勁過你啦

升唔升級政府話事

快點

繼續努力 樓市跌到剩3成

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

樓價跌
即升級

我地就係想咁

快點

你老味配合緊支那分化和理非同勇武
升級咗兩個月啦，嗰三成呢？找數未？

跌三成咁少炸

知唔知咩叫攬炒

跌五成都買唔起

跌三成... 都仲係頭三位

唔好令新加坡失望

咁應該要跌剩3成

唔好啦

起碼跌剩三成先收貨啦

來吧

跌三成都買唔撚起呀
可悲

８２３人鏈

和理非攬炒

終於等到上樓機會

唔跌正衰仔

9成先叫攬炒

這把孖展玩牛熊證

五大訴求，缺一不可

將佢變成事實

最想香港仆街嘅地方
教我地點反共
無懼攬炒

就怕如彭督任內最後以言
香港人嘅自由默默死去 黯然無光

破而後立 就係生機

正呀 買到樓結婚了

jm9

全部所有樓爆預測幾時有準過

收皮啦.jpg

唔會放屁 啊唔係棄

快d跌

喜訊！ 買到樓啦！

咁睇黎要升3次級

跌3成都係買唔起

下 跌9000咁撚少 跌到9000點就差唔多

沽左期指，升級得!

文宣：年輕人上街兩個月，買樓7折

上多兩個月4折

三成咪又係高價

偉大祖國幾時賣樓走資

係咪真嫁, 唔好呃我喎

講到咁
仲有得退嗎

神指引

跌3成都係超級離地 ，跌淨3成 都要諗諗

跌到1萬點我先滿意，先有機會買到樓

班坡佬真係好想香港死

撈貨

跌三成唔夠喎，至少要跌五成我先上到車，革命尚未成功

跌剩三成就差唔多

可唔可以問句9000點係點計出嚟

跌剩三成差唔多

笑撚左，示威者好大部分80-00後為主力，其他都係物資組 和理非多。係咪振奮佢地士氣更有動力 衝前買樓 政府真係弱智

咩話樓價先跌3成咁少

我要上車

跌三成

我要買樓

跌淨三成就差唔多

仲諗住有機會買到樓
其實跌完三成都係唔會買得起

會唔會呀

六成喇

六成就差唔多喇

In攬炒we trust

嘩原來咁先會跌

快，燒埋我都無計，大不了破產！

知驚啦咩

嘩，正呀，樓價下跌有希望了，波叔啲辣椒可以收翻俾佢自己食了。

2014味濃 散水feel

唔好𠱁我開心啦
我唔想希望越大失望越大

全民歡迎添啦

721 811

我原本係和理非
係咪即係要迫我地升級？

熊

正呀 3成大家都買到樓了

光復香港
時代革命

三成
幾時到700尺63萬呀？

盡力做到最好

等咗好耐啦，快啲跌添呀

啲坡狗真係成隻怨婦咁

咁先跌三成，都係買唔起

屌你正呀喂

跌三成咁少 都係買唔起

即刻全民full gear上街

跌三成都算跌咩 香港啲樓值撚咁貴咩

跌剩3成就差唔多

想回到過去

跌三成咋？!

有冇升級攻略

爆煲死都係死銀行，地產商甩走曬啲貨套曬現，話撚知你

可唔可以跌到得返三成

繼續
唔好俾佢停

準備上車

3成咁少？

正 沽定幾張大期發支爆財

趺七成先叫返正常樓價囉唔該

想睇

暴瀉9000點咁又點 跌咁少都敢講出黎

三百萬等緊買市區樓

上車好機會

佢可能入左好多put輪

當年夠話推最低工資，
好多人會無野撈喇…

跌3成

扑街 咁都得3成。。。。

對 對

為左大家有平樓住，行動啦，哈哈哈哈……

屌有得上車喇

機場

係就快啦

快啦屌你

垃圾行真係垃圾行

睇下今日恆指先喇

仲估樓價跌

年年gs ms jp都估跌

跌左未呀？

升級升級再升級， 係咪可以得番34.3%